點解泛民要總辭？

議會戰呀

勁

你而家走，證明你當初只係on撚9

而家唔係佢地決定走唔走
係中共決定
成班傻撚仲以為自己可以話事

今次又唔做民調?

又唔「只問泛民支持者」？

鍾庭耀個well designed questions既民調去咗邊？

只可以話佢地無先見之明
下下見步行步,俾中共LEAD住你一歩

宜家唔走被dq點算

因為驚比人拉
搵夠啦 咁嘅時勢移民退休算